求下你同我講分手

收皮啦男人老狗係到喊苦喊忽

你真係好撚煩，無論咩post都好你都淨係係到派膠，你係覺得自己好搞笑定係係現實世界冇野做先上嚟派膠擦存在感？
勸各位巴打唔好再quote呢條低能仔，直接封鎖佢算數，以免降低自己智商同討論質素

喺好無心情嘅時候見到佢呢啲真係唔知應咩好
唔該晒你

分手啦，我對你無感覺啦

最近係Tinder識左個幾好既男仔

同佢好啱Key

如果你對佢重有感情，有心同佢行落去，依個問題你要同佢講清楚，有咩問題都要兩個人一齊刷掂佢
如果你已經對佢冇希望，但仍然對佢有感情，咁就恨心啲分手啦，長痛不如短痛，無謂不斷畀希望自己